係我唔好我做錯了，希望各位原諒，入黎睇睇。

我開左個鳩post叫十八區勇武排行榜，我怕而家煽動到大家太high太自信，聽日會出事。

將軍澳唔易打，好易比人block main road封死，我地目的係黑警一次比一次捉得少人，要做到咁係要鬥智鬥團結，輕敵永遠都係連登仔最易犯既錯，好似之前以為自己撚到狗跟手fake左啲手足出去支援個無人既地方，玩到自己人。

跟據往積，我地每仗贏都係贏在有勇有謀，何況今日仲有至少廿個義士被捕，絕對唔叫贏。
開心一陣可以，懇求各位千萬不要輕敵，更加唔好為左一爭長短亂下決定，一個都不能少。

聽日去前線贖罪啦

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

黃大仙真相post，由公海tg轉載

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？